有無人覺得一拳第二季OPED都唔好聽

完全無左好熱血既感覺，不如直接用番第一季啲歌算啦

唔覺,完

個op幾熱血喎